原來G.E.M. 果個DNA測驗咁伏 城哥仲要獨家發售(有線新聞刺針)

今日比我碌到呢條高汁報導 香港人錢真係特別易賺

#Circle DNA Your Life
#DNA Test